[NFL] SuperBowl LIII 討論區

仲有兩個星期

咁快開post

差唔多啦

場波仲有唔夠一分鐘就算啦

下禮拜pro bowl真係冇人care

最後40秒

順便傾埋

td

下星期probowl係咩黎

睇到手都震埋

tb好勁

好撚緊張

明星賽

如果KC三十九秒可以反反反Cup就好睇

NE頂住呀

明星賽
But no one cares

全明星賽

34秒

Pats

不了

All star咁上下，冇人理

守住35 yards line

咁快就去到field goal target

輸在最後on9犯規，唔係已經完得場

睇嚟又有加時了

痴鬼線

分分鐘ot

可能KC TD呢

癡線，又倒水？

仲要兩邊都有

Fg把啦

Offside

chi l sin.. NE 下半場 d defense 冇哂咁既？

Ot應該chiefs贏

好想知patrick mahomes過多幾年會變成點

不嬲都無

30秒都守唔住就算吧啦pats，對面宇宙羊呀，唔扺幫

兩隊防守都唔掂

OT

特登叫TO等Kicker緊張

Brady心諗，收得工未

救咗幾次仲要嚟

其實可以一早收工，只不過防守組唔俾

冇睇幾年，想問下今年rams勁
定係當年有lynch嘅seahawks勁

又ot

兩邊都OT

係正年三十 拎個假黎睇都唔錯

coin toss win

又係擲公字定輸贏

Ne get a ball

we want the ball

OT應該Pats輸

New England win the game toss

好撚刺激啊屌你老味

你都要生生性性呀

Rams couldn't do it. Mahomes could.

NE有波應該贏wor
Atlanta 明嫁啦

Catch 多幾球先啦你

.....

Tb啲10yds passing 真係好勁

Hogan今日都

Ne receive 咁應該...

blew a __ ___ lead

28-3

我係google打28
自動出28-3

冇啊!28car喎

至少saints唔會喺falcons個球場贏superbowl

Matt Ryan 望住呆撚左，之後一沉不起

Minitron

Edelman

Edelman救世界

big catch!!!!!!

兩下3rd &10

好緊張

Gronk!!!!!!

三個3rd and 10全部成功

I like legendary quarterbacks who have already WON Super Bowls and don't NEED any more and/or I want the entire city of Atlanta to SUFFER DEEPLY: Root for the New Orleans Saints or the New England Patriots.

係CNN見到

全部靠堆老鬼

Gron

果然做到野WOR...

Gronk真係Bug嚟

Gronk級於訓醒

黎啦，劇本

加油

真係coin toss個下已經定輸贏

Romo 好勁
啲 call play 準到

單對單真係冇人守到佢

New England is going to the Superbowl

andy reid繼續係conference championship輸波

果然劇本已寫

屌，又要響SB見到TB個老野

3 in a row

多謝大家支持
我都有clutch
不會最緊要都係run play

Mahomes真係大把世界

有冇可能可以改下OT個玩法

係
嗰吓 Pats 輸咗應該 Chiefs 入 SB

個幾下3rd &10太傷啦

呢場KC輸都係輸喺個clock management 到

Gronk

兩場都係客隊贏

Andy Reid

瘋狂入sb

Patriot
Tom Brady

屌你tom brady仲老mcavy十年

Edelman連續兩吓3 rd

輸左係2分鐘果下囉
不過好難講 因為始終係big play 好難夾到timing

Pats post season overtime win 2-0

McVay 86年出世
TB 77年出世

mcvay落場跑100米應該跑贏brady

佢真係成個後生嘅 Favre 咁

elderman同McVay同年

啫係成世得1ring

其實擲公字算唔算公平，好似邊個擲中就90個巴仙會贏

出年仲有幾個勁既QB參加Draft
新生代大混戰

認真講真係輸運
Coin toss Chiefs 贏的話入 SB 就係 Chiefs

如果係Drew Vs Tom 就好喇

TB 話咁快就已經41

果2下再gronk 果下好關鍵呀

Beat LA

出年 QB 弱年 wor
宜家全世界等緊 Trevor Lawrence

剩係睇Halftime show

到時tb可能仲未退

關鍵係LA pass rush 搞唔搞得掂NE

bama georgia 果兩個都好似係下年grad
定係佢地唔夠勁

Donald

Released Kareem Hunt 其實Chiefs 都好傷

已連續9年請假睇super bowl

今年年三十朝早開波
放早，唔想請假

可遲啲返工算 XD

睇AAF好過

Refree

Tua 同 Justin Herbert 都勁
是旦一個入今年 draft 應該都係 No.1 pick
只係 Lawrence 真係太癲

條友根本有問題
咁撚樣踢鳩人唔比球隊知隨時害撚死球隊
即刻炒鳩佢係理所當然

燈死Pats 連輸兩場SB
利申: LA 撚

鬼叫HUNT唔生性咩

但23歲打 ne 可以打到咁真係痴撚線

我直情覺得佢已經係 top 3
Brady, Rodgers, Mahomes

Tua就算啦
我鐘意Jalen Hurts多啲

我好想知Jake Fromm會去邊隊

packers宜家都有少帥，希望會好似rams咁上晒電

其實Mahomes 今季已經MVP 級表現
好欣賞佢不但scramble 速度快
pass on run 又大力又準，escape 咗pocket 之後根本守唔撚到
加上side arm throw 準度簡直係bug
如果Chiefs 簽到一個高大嘅WR 拍Kelce + Hill + Mahomes 應該無敵

@falcons 放julio 去chiefs 啦

MVP (應該係Mahomes啦)繼續贏唔到Super Bowl

Sammy Watkins唔係咩?

btw 希望我大Boston 繼Red Sox 打殘Dodgers 之後出現奇蹟打低Rams
雙殺LA

Tom brady同lbj有咩分別

你問問自己隊啲LB先。

好難估
Top 10 就咁睇Raiders, Buccaneers, Giants, Jaguars, Broncos都可以揀 QB
但出年 draft 真係太多選擇
後年又有個 Andrew Luck 級數嘅係度
應該唔少球隊寧願忍多年

Tom Brady 199th pick, all timeunderdog
LBJ 1st pick, all time chosen one

最重要係就算今年TB 冠唔到都唔會3-6咁柒

但真係年年見到佢

心目中都係偏好Julio、AJ、Alshon 哩類6‘3/4 嘅人
唔係話Watkins 唔勁

Van Noy 同Hightower 係真係速度慢

同埋唔靚仔

高大嘅 WR 我覺得唔太重要
始終 red zone 有 Kelce
執返個 RB 同搞好 pass rush 緊要啲
Chiefs pass rush 太唔 consistent

Sammy Watkins Clemson 1st round 4th pick
天賦唔差過你講嗰啲，不過好易傷

燈死Pats連輸兩場super bowl 四大皆空

到時都係睇 Donald 同 Suh 搞唔搞得掂 Pats 條 O Line
搞得掂 Pats 班 LB 幾快都無用

上季 deshuan watson 新秀8場2x touchdown
我已經覺得好有潛力
估唔到mahomes 仲勁

KC有冇cap簽james connor

其實 AB 入 Chiefs 個 system 先最無解

Mason PFF #1
Andrews PFF #7
Thuney PFF #8

Donald PFF #1 (Elite level )
Duh PFF #24 (Run D #1)

真正矛盾大戰

In Dante we trust!

James Connor 都唔係 FA
Bell 想要1500萬一年
Chiefs 唔洗諗

哪有CAP?
Dee Ford 至少16M 一年
Chris Jones 下下年又要續

agger
Patriots interior O-Line 係真係唔差
但係如果McVay 醒嘅話可能調Donald 出DE 強姦Cannon 同Brown

你想講bell?

無
但見吹到有 Julio Jones
純粹以 scheme 黎講講邊個更適合

到底bell同ab會去邊

Trent Brown Pass Block 分分鐘係All Pro Level，係Run Block 柒先俾49er唔要，Von Miller 都話最難過到佢，Undersized Donald 打Brown 唔太有好處

Cannon就一向柒柒地，好多時靠Gronk 幫手

Cannon 果邊都好啲，起碼失守嘅話Brady 即刻睇到
但係Trent 失守就真係靠Brady 用屎眼經驗睇住Blind Side 去調整Pocket Movement
btw Cannon 下下要我幫咁我仲有冇機會出去接波

係呀係呀 自隊一打

真係忍唔住要再讚 Romo
佢今場啲 play call prediction 準到暈
Gronk 個 sideline catch call play analysis and prediction 好癲

你驚會唔會幫幫下整傷腳傷出好過啦，Suh唔係人咁品

突然多左咁多人

佢去做DC架話會好正

年年都差唔多時間開始多人

一到Super bowl就多人好多

你條玻璃人唔受傷已經算好彩啦

邊隊贏面大d?

新手想問而家nfl 最top既cornerbacks 有邊幾個？

又笑鳩我文員仔
做人要有啲良知

第4節同 OT 佢基本上 call 哂 Pats 所有 plays
Belichick 今場完咗應該會捉 Josh McDaniels 入房叫佢解釋一下

Rams 贏面大
Pateiots 廢的

Never bet against Belichick and Brady

McDaniels：我上年已經𢱑爛塊面走Colts 數留係到做OC
基本上我個朵已經臭晒
如果Bill 你唔比我做Headcoach 我就成本offense playbook 送比Tony

好過jason witten講波

唔計今季 breakout 的話
Chris Harris Jr
Patrick Peterson
Casey Hayward

hayward直係好可惜，一離開packers就勁到痴線。

有，Tom Brady 5冠冇轉隊

新手留名
最近開始留意nfl

Stephon Gilmore

aj bouye 同 jalen ramsey 點睇
上季兩個都好勁

Mahomes 個失落樣
今個season 一路睇住佢點帶住KC 行到依一步
Btw 有冇人話我知4th quarter最後兩分鐘KC 1st & goal 得兩yard 果陣點解唔dum波鐘 俾晒機會New England

個時kc落後緊，當然想即刻反超先啦
Brady個劇本未必每次work嫁嘛

你唔好講matt ryan knee3次射fg就唔會被反cup

唔係KC犯規，完埋場添啦

dee ford 球offside 要減人工啦

Jalen Ramsey 仍然 top 但今季跌 watt 跌得好緊要
Bouye 都係 top 嗰批

個球真係
我自己回帶睇望住球證對眼係睥住佢
一snap就flag

弱智錯誤
Pre snap 企錯位

對住宇宙羊，作為pats fans我都冇乜信心

贏經驗

由其是你地個D係倒開水

唔洗多，贏最後2分鐘就夠

我都係黎睇下班反愛算

本身對TB同NE都冇咩野，但係響NFL IG+大陸NFL公眾號睇到太多煩鳩NE Fans就開始對NE反感

永遠懷念28-3當時同之前既post

原來大陸有好多人睇美帝足球

香港有同大陸個班打比賽

上年都應該深潛啦

其實唔多，但係一有關於NE嘅新聞就會吹奏TB12有幾神，好似簽josh gordon咁就會吹奏bill有幾鍾意教呢D問題兒童之類

我對大部份 Boston sport fans 嘅分界線係90年代
之前已經係 fans 嘅大部分都溝通到
90年代後先係 fans 嘅溝通到嘅比例會大幅下降

每季差落可以好大
上年Xavier Rhodes都勁

今季就熊仔Kyle Fuller
Sherman都仲ok但入唔到Pro Bowl

Pats就有個Gilmour，仲有個18undraft嘅Jackson
但Jackson今日爭啲瀨嘢

Saints嘅Lattimore應該仲有幾年世界

成班人唔係睇波架，同果班追韓星嘅人冇分別。由其是班大陸人。

我識貴陽森林人個班主。

點解啲人咁憎pat ？

我見ig有人話tb肯退休未

Super Bowl Fans開始上水

果然一到SB就多人

好多原因，tug rule, 小氣波，fans態度，老是常出現
美國本土除左New England個幾個state，冇乜人中意Pats
可惜我以前係波士頓讀書

應該係佢贏得太多..
好似F1.. 依家mercedes 都好多hater 一樣

BTW, Bill Vinovich's crew was the same one that did the Steelers-Chargers game this season. Missed a few calls in that game, a well. #Steelers #dkps

點解呢個 crew 可以吹 AFC Championship game

回帶

一講漏氣波，班友就會話佢地有5rings，講到係TB一個人打晒成隊，其他人冇貢獻咁。

但係佢前年對Falcons個場真係靠佢力挽狂瀾喎

28-3，其實個場James white 都好大貢獻 ，仲有edelman個下神catch
一個人其實唔夠贏

我見49ers都好多人僧

有邊隊贏得多但冇人憎？

Leicester city

NBA Warriors都好多haters

MLB 的話 Giants 同 Cards
NBA 的話 Spurs 其實都少
NFL 如果講傳統勁旅的話 Packers 算少

勇士5-6年前未攞冠軍就未有hater嘅，長期魚腩
Kd一黎，全世界都憎warriors

但客觀睇接近廿年career入第9次superbowl
真係唔係講笑

Packers hater宜家其實唔少，除去同區三隊宿敵之外，因為呢段時間太多吹捧relax哥就多左一堆haters。

冇追post
有冇人講brady個撘膊頭roughing the passer
同埋rams撞飛receiver冇flag
btw dllm又係pats

Relax 哥好難去到 Brady 個hate level
通常憎 QB 唔係因為個 QB 太勁
Brady 係衰在俾人覺得有 ref 照住金身護體

San Francisco Giants 近呢兩季都收收地皮自然冇人理/hate

上個post好似大屌完球證盲撚咗

就算嗰時係咁贏
憎佢地嘅都係同佢 rivalry 多
絕對未去到 Warriors, Yankees, Pats, Red Sox, Penguins 個 level

睇翻rams原來估錯左個coin，少有地int到之後贏，都唔係一定贏銀仔贏場波嘅

對於pats & kc兩隊進攻變態黎講 真係贏銀仔就贏場波

有冇人講下Pats既Offensive Line?今日Chiefs一個sack同TFL都冇

搞到好似NBA 咁兩隊癲起上嚟互爆
根本守唔到

入得po廢得去邊
去到Championship同superbowl一定做曬功課
分別真係在於execution 同經驗
你睇rams上年仲係wildcard今年就入sb
不過點都係ne高一線

宇宙羊上年wildcard 咪又係衰自己on9，Falcons 咁撚柒，仲要有主場

不過好明顯Rams 經驗同心理差好撚遠，要不是防守組救命，輸咗十世啦，開個波都成撚日delay of game/燒Timeout，加上Drew Brees 咁撚柒，OT先黎鳩傳唔硬食Sack保球權

Superdome delay of game 真係唔係咩柒事
基本上係公認最大聲 stadium

同埋佢地投資咗幾多落防守組
連命都救唔到就大鑊啦

係咁聽到有人吹雞擾敵
Ne要諗點守suh aaron donald dante fowler
Secondary又有marcus peters talib

Brady 係唯一一個 QB 係季後賽仲未被 sack 過
SB 嘅關鍵都好明顯

但舊年就係比eagles strip sack 搞到輸
而且rams 中間Aaron donald + suh 雙鬼拍門真係唔講得笑

呢兩場brady甩波速度快得好緊要

Nate Solder 呢條廢老去咗NYG之後冇Gronk 頂兩頂即係現型
上年係LaAdrian Waddle 臨時拉夫打RT，今年Cannon冇傷，就算係廢，假假哋當年都Pro Bowler

雙鬼拍門壓縮TB出手時間已經值啦，縮窄左NE路線選擇，你敢響呢兩隻鬼面前hold多過5秒？仲好大機會要gronk協防先夠用

Suh 防跑頂級，Pass Rush 就
Aaron Donald 爆發力好但undersized，
認真入Patriots 中路冇乜用，左右大把screen pass option, 你封埋邊路screen pass 就中門大開，出Develin 之後play action 頂死住Donald 2秒就已經足夠中長傳

相反就真 你pass rush係outside去Brady輕輕鬆鬆step up(呢兩場有眼見, 好多時Bosa/Ingram/Ford/Houston都入到去 反而留意CJ95體毛犯規果球先比到最多壓力)
反而用Power係中間收窄個Pocket 以Brady既速度好難係兩邊escape 跑羸兩隻DE

就係step up 先睇唔到後面，俾人strip sack
Boss +Ingram/Ford+Houston 同 Von Miller+DeMarcus Ware 比差好遠，由其係擺脫技術
今日加上Chris Jones 都打唔穿，interior 唔太怕

發現今年super bowl又係同world series一樣boston隊對LA隊

SB個日年三十 要返工睇唔到

要等返工先睇到

me too

公司放下晝 朝早請半日睇波

但係件衫上面2隊贏wor

有冇佢以前燈力嘅往績？

Alabama都俾佢燈埋

唔知佢今年super bowl捧邊隊

往年stat係同一年Alabama收皮的話，Brady 就有冠軍

咁今年收左皮

Alabama 上2星期championship game 輸左比Clemson啦

beside rams 既防守組，有冇人覺得gurley 會跑穿哂pats 條DL?

Nick saban bill belichick未試過同年拎冠軍,但有機會兩個都拎唔到
對上一次係2013 season

Patriots

clemson 個qb 好正
小泉花梨郎

有得出先算

應該得掛

我好憎trevor lawrence個髮型
之前睇elite 11 camp個時佢已經好突出但差穩定性
估唔freshmen已經正選

但係2015-2018連續4個season 都好準

First female QB won the championship

Cheifs dc即刻俾人炒

請Romo

原來有個職位叫Get back coach

sean payton 咪有場波尾段輸緊, 行得太出叫timeout 俾球證flag unsportsman like conduct
直接first down, last chance 無埋

Pro bowl wfc

nfl memes 有人提議唔好搞pro bowl, 搵afc nfc 成績最差個兩隊打返場, 贏左個隊先有1st pick 好過

Browns可以唔洗打

Gronk 可能retire after superbowl

Official?

喺自己ig post得 應該好大機會

下....咁搞法點算，pats下年冇人用

Pro Bowl 真係好好笑

有12個picks
1個first round
2個second round
3個third round

除非draft 又瘋狂傷, 否則真係唔會差得過今年

今年打得差都叫碌左入SB

12個? 點解既？..
但會冇左最強既TE...

佢地會好似NBA咁做trade?

明星友誼賽

個個都hea打

New orleans

今次連Michigan 都撐對面
Dreak今次燈邊隊

放大Missouri
St louis係撐pats

2018 draft 冇啱心水， BB換2019 draft picks
Patriots 出名瘋狂trade down
冇咗跌Watt Grank 多成12M cap 簽人 已經好好用

吓 識fd Seahawks 同49ers fan 撐patriots 喎 同division個堆點會想佢拎 拎左咪比佢串 好似eagles 笑鳩cowboys 同giants咁

尖沙咀 灣仔 中環d 酒吧係咪會播

大多數都係

有冇人一齊睇

見到台灣好正 好多餐廳同酒吧有搞活動睇SB

香港冇咩人睇

唔知邊間會播

首先開港冇乜人睇，第二神早流流冇乜氣氛

諗住去Kerry Hotel睇

重點... 唔洗返工咩

禮拜一會係大陸 有冇人知大陸有乜台會播?

騰訊體育？

唯一可以令belichick笑嘅人

上年東網有直播同廣東話評述，今年有無？

今年half time show係邊個

Maroon five

回下帶先

新開始睇，唔識d人同只係大概知佢地打咩位

我又回帶，點可以冇28-3

So deep

重有Travis Scott

Update version

印象中CCTV5每年都播

催旺個勢

一定旺啦，今次係Atlanta 主場wor，好難唔旺

想做個民意調查
支持Patriots
支持Rams

好想睇直播呀
但聽日要返工

聽朝幾點

聽日邊度有得睇？

7:30

Mahomes mvp

舊年brady一攞mvp就輸

Mvp毒咒黎
28-3 Matt Ryan 夠係MVP

成班人都係glory hunters

Anyone but the Patriots

聽朝有冇咩網有得睇直播？

本來諗住買game pass 睇 ， 就算10幾蚊美金都無所謂...

點知佢單場賣US$28

還記得呢一幕

同問

Reddit應該有

留個名，brady

nfl stream個sub reddit超多link

平時無睇開美式足球，聽朝睇吓先

仆街仲未瞓著

舊年百份好似都有直播

落街飲個茶，飲完返屋企睇

好驚起唔到身睇

同 giants 嗰年 helmet catch 一樣經典

Game pass好貴，成千幾二千港紙一年，單場28US算平啦
利申買全年game pass
其餘NBA, NHL 都冇咁貴

話晒係全球最受歡迎運動之一，二千蚊睇一年好抵

仲有佢將game pass分做幾個market，上個月去歐洲旅行發現歐洲睇唔到香港個game pass，要用NFL Europe pass ，激死
而且個感覺貴在佢一年每隊得16場，如果冇中意個隊playoff仲慘，NBA 都話82場除開每場好平

美國本土 NFL 個Apps有免費直播

算係咁, 好多其他運動比賽真係比錢都無得睇

準備係英國睇
啲鬼佬完全唔想patriots贏
雖然我都係咁話
Lets go Rams!

完咗超級碗
新聯賽AAF會開季
填補賽季比較短嘅NFL
CBS同NFL network都會播

仲有3個鐘，訓陣先得

仲有一粒鐘開波

仲有15分鐘

開波喇

USA

今日TB會俾Aaron Donald sack幾多次

連登冇人睇superbowl？

Reddit有

coach biil著短袖

開啦
第一次睇好緊張啊

Trump 應該想召見Tom Brady, 所以買左少少愛國者-1.5

kickoff

Endgame

Why?

開波

睇緊

美國撚

一場比場打幾耐？3個鐘？

差唔多

TB

Ram! intercept

Interception

第一個drive就int

int

好少人wo

有冇link呀大佬？

Brady

Btw 又有romo

Reddit nfl stream

入到34碼先int

Pats又讓賽先

有無手機link 人在日本

恕我無知點解岩先rams要punt?

4th down

表示4次進攻 都推進唔到十碼就要punt? 我認知仲停留係衝鋒21 非常粗略...

4th down就會punt 如果唔係就會原地俾返對面進攻

4th down未到field goal range一般會punt
亦都可以選擇進攻 不過如果推進唔到就會係原地攻守轉換

Thanks 巴打們講解

點先算係foul

Brady short pass好少

頭先好似係話唔比頭盔撞??

一foul就推前10碼咁慘

Helmet to helmet哩1-2年好似捉得嚴左

呢個play靚

15碼 冇吹就3&20差好遠

撞頭盔梗係唔得啦
會撞到腦震盪導致cte 好大鑊

係咁嗌timeout

每隊一節有三次time outs?

first quarter就用兩個

每半場3個

第一節一半就用咗2個timeout

睇nfl真係悶在多廣告 睇踢波起碼冇timeout

其實你代入比人撞條友就唔會咁諗
職業級既nfl 級選手全力撞一下 差唔到1000磅力
真係食中頭既話輕則傷出 重則一生有後遺症

Let’s go Pats

gost又炒

炒fg

射失

三分都冇埋

Gost又黎料

公羊防守組做到野..

你地live咁快既

今日NE仲大壓力過對面

睇緊nowtv635

舊年又係第一節炒左球

搞乜嘢一開波用2個time out? 仲要射失

前年落後勁多都炒球PAT

你個名

條友成日派膠

又炒fieldgoal

未射就睇到你地話射失左

個stat: 8場sb ，pat都冇係第一節有touchdown

搵足球比就無意思啦 nba一樣to到訓著

個假身勁靚

所以睇nba仲無聊

第一節準備super

Chung

又唔好咁講

rams好似低一班咁，無球推到上去

岩先delay game 罰退5碼？

棄踢完係咪50碼開波

係

好耐之前個假身真係令人拜服+1

但rams 防守組好勁

Punt完睇佢喺邊度tackle開

但睇另一位巴打講rams防守組係明星級

入左end zone就touchback自動20碼 邊個位出邊界就邊個碼數開波 一係就回攻

Yes
防守贏冠軍是常識吧

睇得出pats 係rush推進上面係有d困難

Rams叫得做宇宙羊，攻同守當然都唔係差

頭先pats 3rd down call run以經出奇，根本推唔到

今年中場邊個表現

Maroon 5

個個patriots係到燈LA

第一次比人sack
咁多秒都出唔到手
宇宙羊

痴線傳得好靚

有冇反pats手足?

啲防守

棄踢自己友接到算唔算數

2邊d 3rd down都唔掂

宇宙羊

Donald真係好恐怖

Aaron Donald 硬爆David Andrews 逼到Brady hurried throw

對手係接到個到進攻

近呢幾次決賽都唔會Q1 冇Touch Down ..
RAMS 防守組..

對手會喺接到嗰個位開波

Pats不嬲sb Q1都冇touchdown

我意思我棄踢左
但我隊友接到
當推進左定點？

thx

steve carell

如果對方冇掂到個波先而自己友接，就係接個位對面開始攻

唔當 假設頭先pats係1 yard接到 rams就要係1 yard開始進攻

Romo把聲好煩，戲透

屌 原來Brady打Super Bowl多過某啲隊歷史總和

收皮啦

Rams 3rd down conversion: 0/3

次次都講中個play

唉 輸硬

我LA撚

gronk
而家傳到好恆話你今場之後退休

唔算 除非人地掂到先

呀羊D進攻便秘級

Btw 今季無乜點睇 想問點解gronk跌左咁多

背傷呀大佬
如果冇Super Star QB 冇機會衝冠我真係退休養傷算數

一隊攻唔入一隊唔識攻

有冇巴打有link

最近開始接觸多d規則問題唔好意思

想問下d資深巴打
4th down差5碼咁上下係咪一般都選擇棄踢
同埋棄踢有冇得鳩fake人扮棄真傳

ram進攻完全打唔出水準

嘩屌好撚靚傳

Total yard 147 vs 32

4th down out of field goal range除非差1碼內，好多都punt就算
當然落後緊可以博追分照打

Rams個punter最鍾意扮punt傳波

Reddit nflstreams

上年eagles 真係好高質...可惜今年入唔到

成日走甩elelman

係咪冇咩經驗所以淆底
上年play off 打falcon 又係咁
勁多低級錯誤

pats個87號好似幾可靠但傷傷地

The best TE

扮棄踢真傳seahawks 以前做過

佢傷唔係新聞 基本每場都有傷去打

好彩
Gostkowski 再炒嘅話真係躝得

打football 根本就高危活動

41 yard都踢成咁 貼住柱咁入

放棄她

反Pats手足響邊度？

健康個陣係最top既進攻機器

今年多左炒，冇記錯之前個d 踢field goal贏SB都係佢踢？

條友唔傷其實好恐怖
1.96m 高 265 磅重 但40秒跑到4秒65
大隻之餘又靈活
最癲係仲要有個種接球手感
全扁期入到redzone 1on1 冇人守到佢

有無巴打解釋下點解唔touchdown都score到？？？

呢度
4424 同魚拉突咁剋人憎

射門 field goal 3分

咁做炮台果個本身就應該唔係常規既四分衛
通常會係咩人？普通接球個d？

Field goal有3pts

miss咗睇唔到
thanks

2000 年代果三個SB 都係靠Adam Vinatieri

Punter

Go RAms

Rams出事了

36 38 39 都係adam Vinatieri
49th 就4球pat 中晒
51 就第一球touchdown 既pat 炒左
之後兩個touchdown drive 都係2pts conversion

成功比到pressure goff
pass play冇乜好出手
run play又次次比人睇穿晒咁 10幾人等住

Go Pars Go

我意思係係地下禁實個波果個

嗱咪撚讚Defense 住呀
一讚佢哋就會囂
集中啲

呢下靚接

係 射波個個叫kicker

Gurley係咪有傷

ram打唔入
pat防守咁強咖咩
入親sb都第隊波咁

好在接唔實

Rams defense 又出場

無得休息

好驚有flag

long snapper

簽黎就係專for punt / field goal
因為punt 要後拋20碼比punter

Pats會唔會全部靠field goal

禁實波果個叫punter
咁佢平時冇波禁通常有咩做
咁高人工淨係負責禁波 ？

有冇人可以解答到點解rams無乜點出todd gurley?

上年兩邊完全冇防守
純粹鬥拎分

Rams 其實靠黑哨入sb
本來應該saints入

棄踢同射門係兩個人嚟

可唔可以講解下係咩事黑哨

個世界級no call.

一般都係負責punt或者field goal個陣hold住個波

呢下Holding 唔明..

自己睇

Brady 宜家pass俾TE 多。老野要快D掟 多short pass

做呢個位都幾油水位

好似隻腳有傷

唔係因為傷左未好哂？knee injury

頭先罰啲咩？

Cool 頸咁明顯

但係通常9成幾成功率
唔expect你踢唔入

明明Brady 就偏心Edelman
我都冇咩reception

59號cool頸?

唔係太識d人名
呢幾個月開始睇但感覺上pats幾個白人接球都幾可靠

我以為係關個波事.. Sor。

上場又係小出。用Anderson 多

其實都幾明顯

祝個四條撚樣長命百歲 百病纏身

Rams啲進攻搞唔掂

好撚廢

你今年都係咁
緊要時刻先出黎救世

屌3碼都唔比todd去run

Van Noy

山羊d線衛好似發緊夢咁
有3個pats衝到出黎都有既

好撚靚

Rams防守又要上場，超人都攰啦

雖然我成日都笑gronk 玻璃
但關鍵時刻真係靠edelman + gronk

都要照顧到球員狀態㗎
下下chur 咁盡大傷就瀨嘢

後生領隊同QB

Belichick 生得出McVay

上一場靠佢兩個

個垃圾goff冇晒信心

Travis Scott

rams 個qb 訓醒未

論冷靜真係Patrick Mahomes 完勝Goff

molamola
pat又贏

上一場係gronk今年打得最好個場
臨入playoffs 前gronk已經淨係block唔接波

pats11號人仔細細算幾跑得
不過之前睇幾場一長傳就接晤到

後生仔唔怕死 輸得唔抵

佢slot recwiver 係for 短傳

Edelman年年SB都有啲-6 catch
希望今場唔駛平安鐘

其實打到就黎半場 3-0係唔係算好平常定好少見

我想睇Drew Beers多d ，老人家大對決

本身而家pats班接球員長傳都麻麻

Rams 守deep run. Pats 下下 5 yards pass 都夠做

黑走左saints個super bowl

今場已經冇乜用佢
sb個個play都咁緊要 仲要係對tb
3 down con.都唔用 真係唔明ram諗乜

早幾個星期睇d比賽通常都touch down左

我寧願睇兩隊分咬得好緊

Pats sb半場3分冇問題呀
記得28-3

edelman又wide open
ram要放幾多short pass先肯守

力架係咪第一次接波

本身應該諗住Josh Gordon 可以做Randy Moss 果個角色
不過道友就係道友 本性難移

屌 俾人吹too many man

比分打到好接近 好緊張啊

其實好似踢波打決賽咁
d 戰術會偏保守少少
不求有功 但求冇過

有幾多個會好似nick foles 條癲佬咁夠膽用philly special

Pats仲話繼續養佢 on99

屌 走唔切

腦缺腦咁近傳得咁舒服都漏

大相公

唉，條友打到季中先話有問題，冇啦
望下對面cooks今晚打成點

12man 真係最低級犯規

咁都守到

好靚個防守play

差少少

呢下好關鍵

Philly special唔係coach call黎

Brady 2 min drive竟然冇分落袋

嘩屌rams啲進攻柒到

ram條o line

靚sack
鎖住Goff 係pocket

好似話nick foles 提議用
最後coach 拍版話ok

好刺激

Ram守到都無撚用,進攻太撚廢

LA究竟點入決賽
到而家都未有一下進攻似樣d既

好撚柒

Rams今晚3 rd down 有成功過？

贏防守 跟住偷雞

完全無人保護隻QB

踢得靚

黑哨咋

同以前pats 防守一樣
鎖死跑動路線焗你pass game
不過今場gurley 有傷唔點用得

哩個上半場啲防守大戰真心精彩

上年就完全冇防守
今年就兩邊 d 都勁

如果唔係rams條黃金防守加拍開雙鬼，pats點會得3分

之前睇都唔覺pats d防守特別勁
都係進攻好流暢咁
究竟係羊太廢定pats其實都唔差

其實可以9-0, 甚至12-0. Pats都好多misscues

羊太廢

唉。。。垃圾進攻，宇宙羊生性ok?

gurley 收皮可以專心防傳球

佢冇傷就難講

有無人有睇/聽開Bill Burr? 之前場場都係度屌Pats防守 話依家NFL無乜好防守 佢睇呢場一定好開心

起碼6-0先啦，field goal唔入

半場total yards 195-57。但只係領先3 分
Pats未別穩㗎

Patriots 咪撚得戚
3 分轉個頭就可以比人反cup
醒神啲

其實CJ Andersen 都唔曳
提防提防

係，而且Pats 主要打逆境波

對於我呢D忽然球迷黎講今日比賽好悶,冇touchdown 睇...

分咬得緊其實都好刺激

Romo上星期話predict 28-24，睇黎難d

falcons 25分都可以收皮
3分輕鬆

呢D唔係咬得緊,佢地只係2邊都攻唔到姐

睇得多就會覺得今日其實好精彩
高級防守對壘
如果你早兩個禮拜開始睇就會睇到Chiefs vs Patriots 哩啲進攻大戰

要睇進攻大戰緊係睇聯盟史上最高比分果場啦

上半場大家仲有氣有力
下半場一攰就

不過rams 麻煩d
始終進攻時間太少 防守組唔夠時間休息

唔係呀d防守都好好睇
睇得出pats build up play有層次但羊真心守得好好

睇rams個防守真心好撚精彩。對面打到咁都touchdown唔到

係 新手球迷 但可以睇到rams防守部署好成功

Rams走黎泊巴士
American Football 邊有0比0架

Maroon 5
NE 3
LA 0

感覺上今場係宇宙羊防守大戰Pats 世界第一進攻

Rams防守真係好撚癲

Adam Lavine

宇宙羊就係靠防守，同黑哨
不過對住裁判親生仔pats

個肥婆嗌完未
gem上身?

She will be loved咁舊都唱

新歌咁難聽

頭先唱harder to breathe添啦

世界第一進攻一定係Chiefs
我哋哩啲 -6 隊來的

上半場有氣有力就梗係啦
佢進攻組再打唔起 = keep 住上場
去到4 quarter 冇氣就

防守冇氣我諗起前年Superbowl

Sugar

求rams生性呀

Mahomes，未來是你的

直接比Spongebob 我啦屌你老味

Hea唱

exactly
falcon 上半場有氣有力壓住黎打
但下半場冇氣之後守都守唔住
當然唔少得kyle shanahan d call 亂9咁黎

渣架

佢冷手執個熱halftime
Rihanna, Pink都唔唱先到佢，都搞成咁

睇下佢地中場調整成點
offense 至少要打返起run game
而家全世界都知佢地冇run game

仆你個街
halftime show 仲悶過場波

屌起唔到身
有無巴打sums up上半場咩事

好過上年JT啦

印象上年都唔好睇

歐聯個Black Eyed Peas 仲好過佢

You have missed nothing

Rams防守力保不失，goff垃撚圾

宇宙羊進攻收皮，run唔到又接唔到
成場轉左宇宙羊防守打pats，但pats又攻唔入

不過今場真係一個入肉既run play都未有

對上一次我覺得好睇已經係lady gaga果年

都係前年姐

都係前年姐
不過個年pats fans就睇唔落half time show

Rams 4 rushes + man coverage?

有幾多巴打係睇之外自己都有打football

果年half time 已經book 緊潛艇
根本唔敢走出嚟睇show

Rams一開始打左好多zone

Rams 咁快想開年

Rams total yards 57

Gurley奸爸爹

Goff

Rams黎料

仆街chung 傷左

橙

冇事既

外國人姓Chung?

又係靠gurley

老豆華裔，好似係

仲有Gilmore

美式足球都泊大巴

又punt

屌jones team kill

好似係第三代，老豆已經係混血

守到最尾

係，Chung is of partial Chinese Jamaican descent.

Rams上年好似有個韓國kicker俾人cut左

次次third down都係傳Edelman

空哂

邊度有LIVE STREAM

Edelman MVP

Reddit nflstream

sky sports

Rams防守開始倒水？

Chung js out

又punt inside 5

兩分鐘後 rams d team 又要再出黎

Pats攻極都攻唔入

Punt，唔好博，放對面攻啦

希望Harmon可以頂到

咁又唔好當rams防守流先得㗎

diu你3rd quarter都就完
仲唔快d倒水
唔係NE3分冠軍好L7

防守大戰
睇後4 quarter 先黎料

3比0

睇唔明
不過咁大型, 好正
SEARCH 緊點玩

Rams七次punts

Rams完全攻唔到

要輸幾多penalty

咁近，容乜易safety

又要punt

7個棄踢 有冇咁廢

眯左幾年offense主導sb
今年淨係第三節開始睇都開始悶

點解decline 個penalty
唔會safety咩?

第8了

LA咁攻法唔撚掂喎

差d safety

Rams 應該試下 no huddle

又棄踢 泊大巴泊撚到咁

差d出事

攰撚死班defenders

RAMS 連人地個FG 區都攻唔入, 3分追平都唔得..

longest punt in superbowl history

Longest punt in Super Bowl history

-6

果然兩分鐘rams d team 又要出番黎

Best play of rams tonight

你估衝鋒21下下first down咩

Wade Philips DC is

Defence 心諗，吊又要出場

Brady 16/27
對家 5/14

johnny hekker mvp啦屌

啱先邊位巴打話Punter油水

最大鑊係防守組要keep 住出場打冇時間休息

不過宇宙羊防守都唔係流

上場咪試過

係我
今場好忙
有冇ot補水拎

今場D進攻...

Pats進攻好大壓力

fisher年代係靠hekker先冇咁樣衰

Rams準備一分鐘又punt

又4th down

如果唔係sb，應該好多人熄電視走左

人地進攻都keep住出場冇時間休息㗎

啲廣告最賺 係咁播

播渣架岩架啦

唔會
如果個penalty yardages 係會導致safety既話
佢只會退後到half of the distance between line of scrimmage and the own end zone

30秒5million 美金

成日想睇live 但咁多廣告真係頂唔順

而家要靠一邊有重大失誤先入到波

我一有廣告就mute

好眼訓

其實Super Bowl 廣告好多都好特別同埋好多人會討論

Rams進攻黎料

好驚冇咗Chung secondary 唔夠強度

唉屌

唉仆街

Intentional grounding先會safety?

Cooks都黎黎，順境波啦rams

Rams offense

rams進攻組抖左成個上半場

靚呀呢球

進攻組留力到呢家

唔係一定要比人in zone sack先safety 咩？

RAMS進攻組熱完身

仆街啦

啲進攻終於上力

仆街第一次3rd down 成功

進攻唔同防守
進攻可以用輪換黎休息
例如用左一輪傳傳球就改run game
堆主力接球手就去場邊飲水回氣

但防守一般係用最勁個幾件打足全場

最仆街係好似田忌賽馬咁出新仔磨你主力防守球員體能

守到你咁上下 你攻唔入 我留力一次touch down

Pats又要逆境波入第四節

There is no defence for patriot in second half

好彩跑得切返黎

半3-0 全3-0?

宜家吹得鬆。好小有Intentional Grounding 除非QB On9

哇屌wide open
本來應該係chung 守嘅位

Pat鬆懈了

反骨仔cooks

靚sack

應該都唔會
呢個唔肯定

原來虛火

和了

好耐無見Pats防守放題

吊game pass仲慢過你，你美國睇電視？

追和就緊張啦

差少少touch down pass

吓吓靠front 7 都唔係辦法
pass defense 開始有缺口

英超比數

Now tv 635
連廣告都無

屌

無左chung

Game pass冇用

追平

終於3:3

我而家先睇到3:3

Kicker / Punter MVPs for the Rams

睇黎要ot了

Zuerlein long FG
Gostkowski

冇左Chung 差好遠嫁，頭先差d仆街
依家要睇Brady 啦唉

依家先3:3

平時有冇聯賽睇
同埋旁術有冇中文？

隻goff明知人地衝緊埋黎點解唔掉個波落地

3:3 Rams有希望啦

間唔時有，英文旁述
我寧願英文評述呀

佢今日係迷途羔羊黎，反應慢到爆

Intensional grounding 一樣死
仲有可能扔唔切變咗strip sack fumble

英文評述咪要聽romo囉，好煩

全場都係度發緊夢

Romo

Go Pats

但香港主流始終無人識，一定仲柒

宇宙羊防守未放水，pats防守倒水先

Brady今日都麻麻地

冇啦啦變打法有力加出黎跑既

希望Patriots running game 可以出現奇蹟突破Rams front 7

正路應該點處理

呢個try

Pats開始係咁run ，想攰死對面第四節反擊？

Michel

我都覺

The tuck rule

如果反應慢就真係冇辦法
硬食最安全

Take sack

用peyton manning最後個年run run pass

都好明顯下，希望有用
防守唔倒水咁pats冇運行

上年東網講得算唔錯

反應快出pocket扔出sideline/有空位照pass

要有心理準備Rams passing game 會越打越順

所以叫safety?

第4節仲係3-3

兩隊加埋先等於一次touch down

叫sack
safety係係自己endzone比人tackle

Rams連cooks都接到big catch 就知好順
不嬲cooks大賽失蹤

btw呢個一定係連登最和平嘅討論 post 仲未計有曬兩隊支持者係度

take sack 寧願蝕碼好過亂扔失球權

冇左patrick chung, 金翅仆街鳥

今年咁悶

戴晒頭盔
我隨時潛得水

諗起佢個傻仔上年super bowl 想玩跨欄

唉，做pats fans永遠要淆底到完場

Fumble

慘過做利物浦fans

2邊fans一齊屌自己隊

屌fumble 爭啲攞得返

咁又唔食，起碼pats有得贏，利記就算啦

個下

3rd down 又係cooks，唉對面開始成功

會唔會成場一個td都無

入ot

雖然q4 仲英超比數

但緊張

Pats offense edleman 玩晒

Field goal定勝負

可以討論定下年點樣加強陣容

Rams 消極左45分鐘 黎料

Gronk失蹤

強補防守先啦唉，如果今日衰就係呢樣

以前有無試過2隊都Touchdown唔到？

唔算太差啦老實
搵個wr仲好

上年我同Fd係buffalo wild wings度睇 係得最後一節先敢出聲

Super bowl史上第一次3節都無td

未試過頭3節冇touchdown

Flag

咁樣吹個holding

Cooks

呢個flag改變晒所有嘢...

吊，hold乜撚，又黑哨羊？

Big call.

Rams 啲momentum 返晒嚟

Cooks靚走位

Defensive holding

成場靠cooks，上年又唔見你咁勁

唔吹

Pats 好運

3rd & 22

oof

撞死goff

roughing the passer？
但係Goff 嚴格嚟講未出界

越黎越緊張越後邊個偷到分就番唔到轉頭

係，未出界，一樣可以撞

黑哨?

3rd 22走中間

都幾危下
慢啲都flag

今年真係悶得很..
又冇超遠傳球, 又冇奔跑大逃TD ..

唔明goff 點解唔throw away
好搏

3rd & 22玩run? 當pats defence 冇到？

有超遠punt

係。不過今年D ref

有打架唔係去廣告嘛

Pats幾個linebackers真係值攞mvp

Tony Romo話用左個play冇得重用
點解
佢永遠講都中

Miami Miracle

唔係嘅
Pats sb49 edelman td個play用第二次先成功

Take clock play

punter值得攞啦

Gron 有reception.

終於有

Pats就黎可以field goal

Gronk is back

本身Hekker 勁就係人都知
但估唔到Allen 都成長唔少

Gronk wheel route

Brady性格，一定博td

機會黎喇今次真係

屌 靚到

keep 住個momentum 啊
加油

87好屈

呀Gron Q1- Q3 冇影, 而家做野喇

Touch down!

終於TD

有喇

Brady D lob pass

咁多位我返嚟啦

得左

TD

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於

Gronk!!!!!

你好勁

Giselle假到

終於1st & goal

TD!!!!!!!!!!!!!!!

加油！！！

終於有TD啦

終於歸位

TD!!
成支火箭咁衝入去

麻煩開ot比我睇

一年睇一場

Giesele

屌...Rams defense開始攰啦

終於有TD
TB又係第四節先黎料

佢心諗咪又係我老公贏
睇嚟做乜

same

MMichelle 有料

Pats贏了

終於守唔住

Lets go!!!!!!!!

俾新xxxxx巴打up中
磨死rams

Goff生無可戀樣

Brady真係癲

攰 定 對面做得好？
個攻勢好順利

Defence 咁打法，超人都攰

久守必守大巴開始穿窿

Defense 唔好鬆懈

好明顯攰啦

Btw準備開新post

你回魂多少少 對面就爆架啦

前三節rams大部份時間都係D上場，根本冇得休息。

Offense 廢搞到Defense 冇得抖
係人都攰

Hi

1001
[NFL] SuperBowl LIII 討論區2

Gronk